如果骨灰龕有關愛座，廢老點樣叫人讓座？

如題

我都未見過啲人左撚住我投胎，死人霸生地

死人霸山地天公地道